唔好再稱呼香港政府為「政府」

繼續叫佢哋做政府，即係代表我哋承認呢個機構仲係管治緊香港。
但係鑑於呢一個幾月嘅各種事件包括漠視民意、不調查黑警濫權濫補問題、破壞香港法治制度、包庇黑社會犯罪縱容恐襲，顯示佢哋根本無辦法保護市民，甚至蓄意傷害市民嘅人身安全，亦都失去管治社會嘅能力。

所以唔好再叫「政府」
不要說「政府」，試著說「中共走狗」

光復香港 時代革命

對唔住 其實我諗唔到叫咩好
唯有拋磚引玉 大家一齊幫手諗

唔得
唔可以叫中共走狗
太偏頗
要令淺黃開始接受獨立
一定要改個客觀得嚟又唔承認呢個政權嘅名

大家一齊幫手諗下我真係無頭緒

推

偽政府

叫開港共

(10:30pm更新版)
是日重點:

五大訴求，勿忘初衷
遍地開花，不撤不散
光復香港，時代革命
反對分區戒嚴，反對國家恐怖主義

重申重點⚠️
江湖事，先江湖了，大家請集火於上環無預警無差別開36發橡膠子彈
反對分區戒嚴，反對國家恐怖主義

資料傳發三要點：
資料來源
加入未證實提醒
不用模糊字眼

五大訴求:
一、徹底撤回逃犯條例的修訂，以至法理上終止條例程序
二、收回612暴動定性
三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫權
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播國家恐怖主義:
(需要澄清上環示威者絕非元朗恐襲行動者)

A. 國際戰線:
1. 向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
對外澄清上環示威者絕非元朗國家恐怖主義暴徒
2. 向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警橋上開槍，已失去合法性
3. 港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
4. 黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

B. 警察戰線:
1. 警察冇預警下橋上開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
2. 警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
3. 警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

C. 黑社會戰線:
1. 拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
2. 俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

D. 自發治安戰線:
強烈建議各區組織秘密民衛隊，取代黑警，成員身份一律保密，以免成為黑社會報復攻擊目標

E. 港鐵戰線:
1. 全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危，一定要令每個站每個角落都見到
2. 全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

F. 其他紀律部隊戰線:
拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

大粒嘢

港共匪幫呀

不讀書

「黑府」、「賤腐」、「共府」

港共政府先啦，慢慢嚟

我一向叫開「共匪」

push

傀儡政府/政權
諗起原來我係直接叫佢共產黨/港共

港共傀儡三黑政權

港共／傀儡

不嬲叫港共

首推偽政府/舊政府
最易入口

政府可以放任黑社會任意打人
根本就係一個不合資料既政府
公民真係可以質疑呢個政府既合法性

「共儡」、「港儡」

中共走狗！

呢個幾順口

賣港賊！

Exactly 已經做唔到政府嘅職責

推上去

推推推

地府

白府

輕輕一推

黑金集團

岩

偽港政府

傀儡
偽政府

前朝政府

軍政府

黑社會

偽港傀儡政權

港共

港共！

傀儡政權

要佢哋連政府都唔算

垃圾正苦

偽政權
傀儡政權

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差四分一人咋
希望request國際人道救援/援助 人權監察
已經有七萬四千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

暴政府

：你翻咩工o架？
：我翻政府坐office o架！
：哦！你就好啦有得做做中共走狗～
：。。。

今年開始已經改口叫港共政權

724 有飛無飛都好 大球場見

[gold保護義士
保護香港市民

政府的壓力，中共，商家，罷工罷市

- 分享自 LIHKG 討論區][/gold]

港共政權

政府=中共走狗
黑警=食屎狗
黑社會=含撚狗

腥港政腐

quote大雞巴哥哥

光復香港
時代革命!!!

狗府

林奠政府，要特別講係林奠，疏離得嚟又易入口

P.S. 光復香港 時代革命

regime/tyranny